gboard 筆劃啲筆順錯晒

好辛苦呀 由LG轉左Android one 迫住用gboard

草花頭四劃變成一丨丨
豎心邊變左丶丶丨
有無人同我一樣有呢個問題

用速成啦

速成

不嬲筆劃輸入法冇統一筆劃
間間廠嘅keyboard都唔同

真香港人就用粵拼嘅

有 engine唔同 冇計 迫住就番佢

有無啱筆順嘅輸入法介紹

想架只係隻手離開左個電腦keyboard就好似唔識打咁

google play 都無? 好難以置信

自從放棄nokia 之後都係用速成

想睇下有冇邊啲好用啲

速成個選字可唔可以改善下 常用既自動擺最前好嘛

倉頡表示

iphone 都係呢個筆順

利申：用緊 kaiboard

有啊好撚難用

swype
但好似就嚟執 定落咗架了

swiftkey ?

唔係
佢真係叫做 swype

已經落咗架了
當年由sony Ericsson功能機轉Android
筆劃最啱就係佢
而家打倉頡後轉gboard了

想用速成會張常用字放係前面

simplified changjie

去搵返apk
呢個打五筆真係好正

cedime

Win10 好多人屌佢擺最前喎
搞亂晒記果個順序

kaiboard 好用